用android真係好慘

用一陣就燒勁多電，
部機直頭會發熱。
用chrome上web版碌五六頁就開始lag，
結果一樣咁食電。
用Android根本就無得揀。

好懷念初初上呢度嘅嗰種流暢
嗰種新世界好美好嘅感動

而家？自從瘋狂加廣告之後，
個app真係好L廢。
我只係想睇吓post啫，
點解可以食電到咁嘅程度？

算啦，開post廢嗡完，
咪又係一樣要死死地氣繼續用。
橫惦都wfc

quote圖都亂碼 你話勁唔勁

轉用iPhone，個app用過返唔到轉頭

呢個就係望遠 + plus仔 同 連囝之間嘅實力差距。

就算冇plus仔堆code，單憑望遠當年個dungo hkg app，已經足以秒殺android版 lihk app。